【二撇雞雷神】基斯漢斯禾夫瘋狂操肌 Netflix新片演傳奇摔角手賀根

要學佢講nigger

佢本身已經好大隻，再操就好核突，變the Rock